葉問最後四了 ！！！

聽聞第四齣是葉問最後的了
請問好看嗎
謝謝

還沒有看 請問可以解答一下嗎 謝謝

推

超好睇
打到班白鬼一仆一碌

最後四了嗎？ 還是會有第五集？

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

此討論區只能討論劇情 不能劇透啊 師兄

請問是不是最後四了？？ 還是會有第五集？

喺連登講不如airdrop

Noted with Thanks

請問葉問最後是不是四了？？ 還是會有第五集？

佢真係好唔應該 劇透

會出前傳，話葉問細個發夢見過孫悟空，之後先咁好打

劇情超發展

戲院門口airdrop

係囉，應該讓如此文明之中國上傳Blueray電影比我地龍的傳人去欣賞先岩

葉問最後真的四了嗎？？

葉問最後真的四了嗎？？？

無圖 唔信

Final boss is 一拳報超人？

真的嗎 結局是最後病發身亡嗎？ 不信

恭喜啊 那麼多人看 但葉問最後真的四了嗎?

好賤啊

黃絲太多假消息了, 準備好去藍絲FB group 請教真偽

我post左幾次都唔過審核

我有幾個都過到喎
可能你已經被blacklist 咗

葉問真的最後四了嗎

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1800

黃百鳴的葉問最後四了

真的還是假的? 黃百鳴的葉問最後四了

你點知的

真的假的? 黃百鳴的葉問最後四了